[有圖] 覺唔覺有D女就算肥 個五官望落都係靚女

但係有D肥西 特別眼袋大個D 好撚柒

圖？

靚女唔會肥 肥唔會靚女

苟姑娘點睇

有圖=冇圖
多圖=一張圖
激多圖=一張圖
冇圖=真係冇圖

純文字討論？

應該講骨架大?

肥西都要睇嗎

梗係要啦

秒

佢肥個時 自己都話見盡人情冷暖 無人理佢
幾時見過靚女會無人理 第2個唔該

睇返自己十年前D相靚到
但而家

Joyce

CHING SICK BALL

我屌佢呃下like你又信
佢個樣咁正會無人理？傻先信

駁5刀

算啦 無圖架喇 無可能

你自爆

苟姑娘肥左果陣
由100000隻兵變到得返1000隻兵
喺佢眼中咪變到好似無人理自己囉
但依然屌打普通樣港女

死肥西收皮啦

omg

欣宜

真係柒